欅坂46暨日向坂46交流區第一百一十回 日向坂46ドキュメンタリー映画「3年目のデビュー」8月7日公開！

幾撚時有得飛呀屌那星

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、櫸坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

欅坂46

欅坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

欅坂46 ラストシングル 「誰がその鐘を鳴らすのか?」8月21日配信予定!!!

日向坂46 4thシングル『ソンナコトナイヨ』好評発売中!!!

「欅共和国2019」DVD&Blu-ray 8月12日(水)発売!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画『僕たちの嘘と真実』好評延期中!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画『３年目のデビュー』8月7日 重新上畫!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論欅坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論欅坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到欅坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係?
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算?
對付戇尻仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇尻仔身上。

TEMPLATE:

Template 有加減請TG @FatCha 修改 以免影響一致性

五大訴求 缺一不可 死黑警同我死撚開 你冇資格睇欅同日向

講經咩有得飛你又唔飛

lm

下下去到好似你地咁咩

愛護香B力量LM

下面個張已成軍票

怎麼了ching

封面相係Live Online but with YOU Student Dance舞台塊黑坂

再無46
欅團獨立 唯一出路

Lm

LM

搵左一陣點解冇得用狐狸key黎開花

新飯lm 好想篤佢塊面

總編輯同我出黎,
唔講都唔知有光B份,搶哂fou

留名

嘩屌正到

光b正到

欅拎唔到金獎嗰陣老師喊到

欅坂46小林由依出演、11/13公開の映画『さくら』予告映像が解禁！小松菜奈演じるミキにできた初めての友達・カオル役として熱演！

pon pon套戲

小林

每日都驗到幾百單 安唔安全架

個預告要入Twitter或link先播到

套戲應該拍完啦

我指戲院開放

瞓左幾年無入黎

你係咪應該驚日向個doc先聽日就上

小林由依の出演する映画「さくら」の公開日が11月13日(金)に決定いたしました🌸

ぜひチェックしてみてください🎬

#さくら
#映画さくら
#欅坂46
#小林由依

套野出個陣欅都執咗
小林個名應該落咩

加個元字咪得

以香港經驗 通常放寬限制之後 過一排先嚴重

Ponpon 就要睇啦

有無圖or link想睇返

不過我想講個獎俾人爆咗可以俾錢買

LM

有無認錯 係咪小林嚟

較光啲就知唔係啦

嘩

抽唔到

依家唔知仲有冇收錢
今年都搞唔成奧運，如果舊年冇奧運歌既話⋯⋯

幾時輪得到欅

做咩切柒變性

請繼續

有早知冇乞衣 算啦

Sony做都做畀乃先

本來呢個獎都冇咩人參加
同埋基本上都係堆大公司係到鬥= =

好pure 好true

因為冇呢首歌

ＬＭ

唔估啦

守屋公開處刑假ru

璃果qq

今日唔記得咗打好彩2萬名內

原來odnn仲未讀完大學
啱啱先寫完畢業論文

睇眼都認到係厭世面

幾靚

準備緊個online live先講話會轉名即係個決定幾急

根本就係求鳩其諗

撤回！撤回！撤回！

信唔信遲下又叫返欅

我覺得會
飯個反應太大

反而唔會啦，話改又唔改 誠信破產仲衰

snf何來有誠信可言

一係就咁叫”欅”

改英文名：KEYAKI

欅共2019 又有新片

五件學生㗎妹，邊件最可愛？

唔撚睇啦
抵制垃圾種子花

點解

因為我大佬叫落 一蚊都唔好比種子花賺
等上網免費睇算

其實snf不如開2間新公司1間轉欅過去/1間攪2大og算啦

等到咁想吓snf玩厭咗
snf:佢哋好想回到當初
攞返當時嘅悸動同感覺
我哋決定改返做欅

真呀 做免費仔就是爽

一般黎講紀錄片BD會隔幾耐出?

大佬好波

得尾関戴水手帽 係咪高級啲

佢開頭帶晒班2期出嚟ga

冇去 點知啫等碟

我都冇去

發覺d documentary都好少平手身影

係咪佢參加排舞就唔開機

好似有個單獨shot佢同takahiro講緊野

thats all😂

所以我就諗緊係咪有佢出現即停機

上年欅共後bbq 拎便當都無影佢

無理由唔bbq/拎便當架嘛

或者完show真係直接去抖 攰到唔想出黎

東蛋 documentary 又係無乜shot

可以係唔剪入去嘅啫 唔會唔錄

錄左佢但後期cut左佢咪得

希望今次會剪多d有平手既shot入去

又消費我平

雙花live要下年

講真tokyo dome都危啦
如果唔俾坐滿 攪嚟都無謂

感謝党

唔取消都算好好

就算開到live
都去唔到

想去東蛋整彩虹啊屌

去完一次live真係返唔到轉頭
成日心思思想再去

咁快有貨

員工福利

仲有係東蛋唱約束の卵呀屌
我要見證呢班好女仔實現夢想呀

係東蛋唱約定的蛋
諗起都濕晒

隻眼濕撚曬

一定會喊到好似satomitsu咁

唔會啦

上次東蛋9剪都feel 到佢地想剪多d 其他人，去平手化咁

今次欅共應該仲勁

我懷疑平仔完show 唔係浸冰桶就係坐輪椅
影唔到佢都唔奇

上次東蛋幕後相，平仔換晒衫都成手膠布

似係表演完就休息，印像中欅寫播個show後 BBQ好似係冇平手

不過我懷疑平仔有出黎食都廢事影出黎
上次平手坐輪椅個shot 同相一出，已經俾人講左一大陣

佢出場BBQ又成手膠布，d人又嘈佢受虐又無日無之

遠藤同大園話好鐘意愛の救世主嗰句
我都好鐘意啊

宜家諗下都想喊

成首都好正

上星期個配信live佢哋encore唱約蛋
隔住個mon睇我都喊咗
去到東蛋現場睇真係唔知會喊成點
實喊得勁過サトミツ

俾我去東蛋啊

都係想買本場刊睇下姐
唔撚洗咁撚貴下話

但今年真係唔洗再諗可以出國搭飛機
除非在日巨

聽講件T shirt炒得仲貴

日本開關我一定狗衝架

呢個係咩網？

mercari

mercari都係要代購先買到

天哥幫到你
其實如果買貴生寫，buyee唔差好遠，因為rate低過天哥3-4點

如果一次過買一堆,buyee係ok
但只買一樣野的話,buyee手續費好貴

今泉

今泉會唔會因為套劇同J家仔撻着㗎

j家出名溝女叻
你話呢
文春預定

但bid嘢靠人真係搞唔掂

鬼叫自己身處HK,硬食

リコピ

單抽です〜

佢小隊長

個pool唔勁，抽唔落手

無乜石
唔可以個個pool都抽

2皮幾羊

溝女人之常情= =
又唔係個個都係手越咁撚仆街

文春要跟進山p

條女自己呃人夠秤在先
間舖都比佢入 老細都冇覺得可疑
你又唔怪得山P架喎

手痕有feel先抽一下
儲咗好耐石無抽過

twitter講左會返貨

啲囡囡著吊帶牛仔褲 入面加件bra top

即刻諗起 risa

ps:冇圖

唔知真假啦 follow咗neru

係咪新相嚟

但neru嗰個好似假ac黎

咁應該2個都假啦

好女仔

好qq

香港變HK

河蟹

做咩唔敢打中国香港

有留意香港

上年7月最後個場個握先問完我有無事

認知巨

值得關注了（相比起消費香港嘅某人）

邊個？？

佢個名
04年沙士呀嘛

幾分幾秒

咁去法認唔出先大獲吧

香港名物係小龍包 李小龍係舞劍能人

01:33

食雪糕

羨慕

望住張相有啲肚餓

We Connect

櫸寫幾個呃人要著黑色3練習

我覺得聯想到都正常
睇佢套飛龍傳都諗起香港

其實個故都ok , 不過我太憎黑警啦
入面黑警d角色收皮啦

呢個就係你po出黎要大家陪你一齊餓嘅理由?

支那話當廣東話

日向紀錄片個導演都幫日向R幾多節目上

個導演係喺TBS到做製作人，電影46分鐘預告都係喺TBS到播
懷疑已成日向fans 封面都轉埋

日本當年係全共斗 極端左黎
本質上有唔同 不過佢應該分得到嘅

「欅共和国2019」DVD&Blu-rayの発売直前となる8月11日(火)にSHOWROOMの配信が決定！！
尾関梨香、原田葵と、初めて欅共和国に出演した二期生がそれぞれの見どころを解説します！
お見逃しなく！

唔知會唔會講埋傳聞中個doc 4/9上

同埋欅啲staff真係好似鑊鑊都係俾人爆咗有咩event先過自己官方講

其實日向吸到竹中監督同佐久間P呢啲おひさま都幾着數

日向好女仔

欅仲未執,可以有noise

執笠前賺埋最後一水

不過日本爆到咁 仲上到畫咩

其實日本個死亡率高唔高?

日向個套都上緊啦

又係up錯野流出

講真 真係未見過日向啲料
試過有流出

其實係唔係同一公司但兩班人去營運

會唔會係操作之一黎

得欅先係咁流出

可能欅團真係得罪人多
所以先換團名

話up錯個條片係東寶youtube
咩屍人莊の殺人既特典

咁應該唔關shit 個d staff先

而家開番個 page出嚟

之前村外講坂會諗起欅先，依家要轉名，唏噓

開出黎做咩,痴線

「欅共和国2019」DVD&Blu-rayの発売を記念して、当時の特設サイトを復刻しました🚩

そして、発売日の8月12日(水)にもサイトを更新予定です、お楽しみにっ📸

#欅坂46
#欅共和国2019

官方解釋

執笠真係大支野

應該係將啲宣傳逐個逐個推出 keep住個noise啫

唔覺得有咩noise

話俾人聽冇死咁解姐

半死不活都算未死既

七孔流血還七孔流血，死還死
兩回事黎

idol都有人做唔到啦

775

我記得好似唔至1個

仲有ozeki?

我755除左溝仔呃fans乜都唔識 大家唔好怪佢

尾關style

開波啦
有無人喺度
細守屋

overture好好聽

竟然會係呢到有講會改名

會長

真。欅會不會寫

會長坐係中間好好笑

成日想講如果個mb冇玩動森咁俾咩

靚到

我成日以為會當冇事發生

又屈澤部

增本

增本出場已經想笑

唔知望邊

好正

好慘

隻貓好惡

嗰隻好恐怖嘅貓

馬尾光

依兩個人同步嘅

黑喵果然係感覺惡d咁
見到都痛

銀でも金

有睇

松田真係好多野講

冇咁快啦
呢集上星期都已經錄起
松田個個都未播

得N5程度今日完全聽唔明
等睇字幕

靠佢carry

咁係佢啊爸慘啲wo

拍番套打魚外景la

佐藤今次咁快講完

夠晒簡潔

有機會係睇完後期加返句字嘛

又返黎啦Hi
笑左

有美子表情好cute

未退錢嗰下先慘

錢都追唔番，慘到

畀武肺搞到無得留學已經夠慘

咁係咪即係留學cancel 冇咗肺炎都唔走

咁佢仲會唔會再去留學

石森出嚟俾人玩

土生動森咁勁都參加

會長笑起上嚟好正

松田啲捧場都幾落力

應該係驚比人落閘

動森改次島好哂錢

係唔係都搖下個頭

張相好靚仔 痴線

又抄筆記

欅開始有人識玩梗
雖然好格硬

極度懷疑佢係tb

不過真心
佐藤詩織呢個妝幾好睇

大園真係好Q

識拎道具已經好大進步

咁難得有進步
唔緊要啦

大園把聲幾好聽 瞓覺前聽一流

佢做廣播都有寫

正等呢個企劃好耐

鬥有錢大賽

友香

嘩下期2個大小姐look

次回は…「真のお嬢様はどっちだ？菅井様vs有美子会長！前半」
欅坂の元祖お嬢様こと菅井様と、新興勢力の有美子会長、果たしてどちらが真のお嬢様なのか！？
それぞれ同期メンバーがバックアップし、２人のお嬢様エピソードで対決！
偽アンケートでお嬢様度の調査も！？
#欅って書けない

仲要分上下

正啊

依個真係正，期待

真人版大富翁

後製啲畫風咁核突嘅

支持會長

呀彩老豆真係

次次講嗰啲都冇做到

斷手

呢個位斷手

分屍

俾隻斷手救咗

老母爆料時間

欅寫番返廠錄開始就一集好笑過一集

16碎咪胖

想睇影山男裝

影山

男裝呀影

好正好好J

送垃圾時間

想知潮送乜

22個契媽送埋d奇怪禮物

二期入嚟之後 一期好似都開心咗
之前好似屈住屈住咁 有嘢唔想講咁

送老豆件衫比人係咩玩法

果然又係印尼嘢

Made in Indonesia

解說好詳盡

第一眼已經估係佢送

鬼故企畫，有浴衣睇

光速公佈排位

美鈴c

Hinano上位了

禾美鈴

美玲

小坂

美玲,見到都濕晒

興奮到字都打錯添

佢終於可以放鬆下
佢自己都話四連C好大壓力

欅果時都識咁做嘅話，可能就唔會搞成今日咁

之後唔知會唔會開始輪C呢

不過都係albumC 唔係單曲C

由平假開始2隻album都係佢做c

album係轉C的好機會

係好的開始
起碼營運識轉C先

今次排位算係皆大歡喜

其實都只係推番平假個C出番嚟，後排應該要慢慢推上前了

我的manamo會唔會可以上一上二排

一排都開始固定
京子史帆小坂都一定一排

如果snf仲係一間正常公司就10月欅last live即場推新名11月出埋新碟下年1/2月握手

之後到日向又係12月東蛋完順便話出5單
又係1/2月握手

不過snf永遠攪欅個邊都係無得估

美玲c
太興奮啦

日向係咪都係全選拔冇新3期

欅寫twitter trend有成萬4算係咁

新三期全部三排

唔好諗咁多

thx

我成日覺得呢個世界冇if

佢地3個一直都企最前
幾時好似欅咁第一行有7個

其實幾想睇miho上返一排

已經進步左好多
平時一向得九千幾

欅啲排位由1-5單係俾全部人企過一排
呢樣做得好

京子同屎帆竟然唔係對位

小坂壽司推表示好滿意個formation
之前連c一定好大壓力
こさかなお疲れ~

咁因為呢樣係老師排者
唔關種屎花事

握手應該難d
場都冇
除非學人玩網上online握手

另一個小坂壽司推表示認同
紀錄片預告入面小坂攬住壽司喊個scene

點解可以咁高質

真

Mei玩完一單後又落番二排

執左啦，唔好諗咁多啦

欅唔做前車，小坂可能仲要連落去
依家美玲企C 有d 想聽首新歌，有無可能有返首似平假時代既歌？

唔係ga 根據48系
個排位都係營運決定

SPYxFAMILY都見到久美
應該好快會喺日會啲字卡度出現

美玲由三排角落一口氣上返C

欅應該除左個c之外
其他都係takahiro決定

miho二排中間都唔差

美玲終於可以回來了
唔好話咩Album C唔重要
Album都可以上音番的
都可以有noise的
起碼多d機會上節目先

難 比過佢上 但反應唔好都冇計

個說明書好好笑

恭喜nano仔上二排

雙花一齊企

大沼用棵Benjamin遇到新環境就會換葉嚟引喻欅坂重生
原意幾好 不過換葉我淨係諗到換晒啲人

其實呢個品種係咪真係會換葉 睇相個感覺好似枯咁

美玲今年村外其實都好多job
綜藝+劇+雜誌都有
所以早兩個月都已經有人估佢係咪有得做番C

新二期都幾勤力

咁就啱啦 睇落好似枯咁 其實係重生緊
（樂觀心態）

zip唔係長期 都係間唔中有個corner咁
套劇暫時都係出得一集
綜藝就個個都多既我覺得
唔係唔夠 可以多d姐

I can

大沼家姐畀人起咗底

呀影久美

光B可摸耳集集都紮馬尾
好初戀feel好正

一朝早就見到美玲c

幾時有得聽啊
恭喜咪胖

壽司仍然係第一排好滾動

其實好有型，肯繼承呢份工

反而諗緊入面張相個肥妹係細妹定晶保嚟

講文春炮

有人譯埋英文

個肥妹同我搵到個疑似細妹個樣一樣

呢排好多表情

仲以為係日向坂story嗰套嚟

好似唔係同一款
可能係album衫?

隻貓成日都唔同佢玩 但佢仲黏埋去 係咪m想畀隻貓搲

明白 會長
我地唔會叫你會長ga la 會長

搵美鈴c邊賣得出

有你包底 唔怕

珍

其實好有型
揀左d 非傳統男性為主既職業

「欅共和国2019」発売記念展示が決定!

平時我叫開bbg

聽日保乃有showroom

日向可以點知？
showroom好耐都無人開

showroom app有預告
或者等官方通知

官方可以點收通知

FF危害身體健康

執之前都攪咁多野

見到coming soon個字就驚

有新歌 intro 小林嗰段獨白 & 7/16 Live 相

搾乾最後一分一毫

守屋本寫真

要Login嘅

未中武肺唔驚啦

No news is good news

官網出番live 嘅相，諗起又想

十月泳池同砂塵究竟會唔會出

欅都要執,仲砂塵

執完咪得返啲砂塵

係樹紋欅樹森林世界化作漣漪消失

係咪姐係會轉風格

唔會啦

你又知唔會？

榨乾個林，見財化水

轉硬粉紅色咁

唔會轉粉紅色掛
差太遠

個style好唔idol

係咪akipo老豆

上次goods又係粉紅
今次又係粉紅wor

想問下有冇人unisonair會成日重新down過D資料
今個星期第三次 每次都down成15分鐘

我通常係喺玩緊中途暫停 隔幾個鐘開返就會變成咁
有冇人都會咁

IOS? 留10GB左右空容量
空容量少過4,5GB會自動DEL你

一
正式公佈4/9上

你放落啲band cd cover都得

正式官方twitter

官網有放link

新預告駁埋喪鐘同友香講改名

屌冇得飛去睇

今晚有得聽了

應該會好快出碟掛
唔通改咗名之後仲用番欅個名嚟出咩

仲要係英國啲老牌樂隊

お待たせいたしました！
一度は完成した本編でしたが、公開延期後も取材を続け、メンバーの最新の姿まで収めた映画が完成しました。公開までもう少しだけお待ちください！

覺得會睇到喊

正

應該今晚9點有得聽
到時可唔可以share條link出黎一齊聽？

希望唔好又係洗腦歌

wow~wow~wow
yeah~yeah~yeah

仲有音番上

真係打冷震，話左係滅團商法啦
完全消耗晒過去既努力去捧一個話題出黎⋯

不過shit 都快手，本身估佢拖落下年，依家等唔切，年尾就衝呢波話題，我估可能食住咁岩小林同平仔都個期有戲上，可以出下d 訪問，上下電視

上新歌定精選組曲

今次到美玲上失策老師
開始懷疑若林真係有權力請邊個上

又一個番組私有化

3粒鐘

又確實幾壞

發生咁多事

其實三粒鐘都未必夠

3粒鐘夠唔夠啊

好撚想知晌代武道館內情

日向上位之謎

3個鐘都唔夠啦
發生咁多事都無公佈過

乃第一套四年都兩個幾鐘
依家五年又要包曬成個group歷史
要剪到個節奏勁快

真好在有呢3日同隻album
平假真係幾霉招咗返黎年半都唔知有冇上30集欅寫

其實合理推，平仔應該受完傷之後無好過⋯

如果套嘢主要講平手，可能真係夠

講下4單台灣mv好過啦

好似有人做過統計平假上過幾多集欅寫
印象中無30集

呢個係禁忌黎架
佢地點會提呀

乃第一套係介紹5個member
欅得1個

神隱拍戲有好返過一排
夏巡跌完就真係冇好過喇

睇你好返個定義啦，有人話佢似從未斷尾

呢個有印象
好似係去左台灣拍4單MV
但最後無公佈

有嘢講嗰堆走哂得現member訪問，夠嘅

一定有啦

我睇平仔幾時開始跳得痛同黐膠布嘅
欅共2018都冇乜事，好似inazuma rock fes開始見佢跳得痛

反而想知咁多個live都唔映像化係咪背後有咩原因

唔恨錢

追求live 先睇到既極致實驗
藝術家唔要錢架嘛

應該無去過台灣吧

佢腰同膊頭個度痴左幾多野我地見唔到
所以無得肉眼靠膠布推

好似真係有，唔記得係咪ptt睇，直頭有偷拍相一堆人著左個套藍衫係個頭出現

之後睇d 台仔推測，話應該係拍柒咗

好似話台灣個個選址係想拍d 有新舊建築對比既地方，即係一邊新樓，一邊爛地舊樓咁，咁黎對比不協和，一樣係有落煙機咁

但唔知係天氣差，個場又迫定點，應該就真係拍柒咗，個效果差到要返日本重拍，連帶封面底個堆都重拍晒

揾次叫めいめい上去

影晒相擺好晒po拍野

個次仲有人話去買麵包見到neru

之後有人握手會專登問番mb 呢單野

邊個嚟？？

土生你以為真係男人

葬神巴面盲症越嚟越嚴重

欅坂46紀錄片『僕たちの噓と真実 DOCUMENTARY of 欅坂46』
高橋栄樹導演 評論

因為欅坂46是不符合通常世人們所說的偶像標準的團體。
所以這部電影也是，不得不與至今為止的偶像紀錄片有所區別。
希望觀看這部電影的各位來評判，這是好還是不好。
如果可以的話，批評請對著導演、讚美請給成員。

導演

去到武道館平假先開始行
去到出一專就真係起跑瞬間

右邊邊個黎

真係去過

睇返日向story
18年武道館真係轉捩點
之後有埋單獨綜藝

欅最後

就係個三日prove到自己唔靠漢字一樣掂
平假唔係漢字附屬品

不得不與至今為止的偶像紀錄片有所區別。
依個導演拍過三套akb紀錄片猛料

真心好撚想睇

等佢出碟又要大半年

佢出唔出都未知

真平仔都唔知總共傷左幾多鑊
mentally仲慘唔望鏡頭俾人屌懶cool，落力跳到過呼吸又俾人屌太誇，搞到傷哂要坐輪椅都係要俾人屌冇力跳

「欅共和国2019」DVD&Blu-ray発売直前SR 現正廣播中！！

開場

係twitter見到d人又屌平仔
cls 佢想做8次c架家陣？

邊果屌平仔，係都屌種子花

危險計劃平仔笑得好開心

個導演預有批評情況，係咪有爆野係入面？

實有人屌
單係日向換c平仔都可以比人屌
上埋套doc仲唔屌多2錢重？

戲院少左人入場少咗收入，一定出碟賺返

我好想比錢種子花洗呀

Haters gonna hate

啲人係鍾意打落水狗架啦
最憎過檔返頭踩既人

今晚レコンメ可以係邊度聽？

做咩欅共2019咁快俾人推咗上日本twitter trend

原來已經出咗貨有得睇

上一秒心心下一秒槍斃

b站已經有得睇

仲咩唔包埋隻專個隻都勁正

Chrome裝呢個

我怪錯左佢

梳 問漏左

喺amazon 買用DHL扣左我$615

快點射鳩我

你住邊咁貴
我寄香港dhl 百幾咋wo

欅共啲剪接一流
好東蛋好多

加埋隻碟總數615

睇緊
同埋日本始終今日已經偷跑咗

巴打個username咁熟眼 係咪都有係new balance post留過言

我純粹得個買字
每次都係睇完b站算
封套都冇咩開過

我

no la啲潮物唔啱我呢啲叔叔

俾Risa射果個好幸福

都係等bilibili

可唔可以Join埋一份

めみ

增本 好正 想支持了

Cls

下集日會講鬼故
但已經冇memi了

睇井口講先好笑= =

到執果日都無真係錫落去
隔離已經錫左幾次

京子同彩花?

阿狗手畜 典牙 櫸2期仲有咩介紹?
等緊佢地正式執柒 重新出發先開始gchi 增本

戀愛了

早推早享受

real,望住欅咁樣真係學會「愛請及時」

2期請全推

呢句真

杮崎畢業一周年

今年欅共好短下

欅共2018啲衫正過2019
套西裝好正

都冇歌

係

めみロス緊

睇完最有印象反而係小池

好似播緊日向新歌

又 好多wow咁

幾多平時無表現嘅歌，幾想睇，不過一定唔係新飯入坑之作
最正一定係18年着老西嗰part

佢今次㨂錯日子錄
last個日好似係天氣最差個日

今次日向隻歌都係一貫風格

垃圾歌
18年隻假名專已成傳說

18樣樣都吊打19啦
19個セトリ同屎冇分別

唔洗爭 三日都咁差

Wow~~~~~ Yeah~~~~~

好似係廁盤黎
想知價上merucari睇好過

Wowyeahwow

18年著西裝跳怪人

想睇多次月曜日の朝、スカートを切られた

依組氣氛幾好

淨碟一set 貴過60都貴 碟跟本唔值錢

等緊字幕組

thx兩位

要埋個盒同本書仔

聽完好似冇聽咁，冇印象

建議睇番幾集櫸寫先

聽朝準時返工
依家先開始J欅共18

周庭：「拘束されいる時に、ずっと『不協和音』という日本語の歌、頭の中で浮かんでいました。」

咁緊係講緊成隻碟 唔係得隻碟啦

歌詞全中, 其實好SAD

似係米谷

音game有一場錫過㗎

僕は嫌だ

欅共2018真係屌打哂東蛋同欅共2019

2018 D剪接 運鏡好撚癲

不過2019開場同end場我幾鐘意

欅共2018真係最正

日向首新歌又黎wow yeah

唔知係咪每次剪接都判比唔同公司做

東蛋垃圾到 我直情想佢出再版

yuuka blog又話123分鐘喎

太長要剪短？

係關啦

原來timecode default係由一粒鐘開始計

東蛋個剪接好似係想cut走晒平手咁

希望唔好剪到係每幕都跳黎跳去去得好快

wowyeahwow~~
重覆感好勁

小失望

但呢啲歌睇live可以一齊wow wow yeah yeah

個肥佬呢期係咪詞窮到咁 首首都yeah yeah wow wowo

AI作詞大法

不協和音上埋trend

乃木坂首246仲勁
好似每句都有wow yeah

原本都唔覺,
係乃首新歌之後跟住出就好覺

呢排詞窮

route246 真係曲好聽詞垃圾

點解我會覺得連曲都唔掂

唔知side track有無驚喜
雙花 史煩 仁京 美玲solo應該要有

初剪3小時好正常姐

route246的曲算係咁,好聽過sing out先

期待有nao miku合唱

點都要俾返首solo 小坂啦

想要壽司solo

呢個可能性太低
大把人排住隊要solo
美玲 京子 史帆 小坂
hinano都可能排得前過miku

ひなの 當佢solo咗啦

要練下唱功先 起碼過多2,3單
利申有推

對我黎講我好想睇壽司全程唱一首
睇住佢跳舞會好開心

平心而論
日向的唱功係唔錯

唔少mb生唱係ok的

壽司佢自拍唱歌我都覺得其實唔差

金村好似樣樣野都識啲 但系冇樣精囉
唱歌係團內真系一般般

唱線香花火金村比雙花吊打

123又太短加個廁所位321得唔得

希望會出導演版DVD

twi啲㗎仔話點解shit & flower好似硬係同21, 123, 821呢堆數字過唔去

套紀錄片123分鍾
牙平1月23號走
種子花最鍾意搞依D象徵意義野

雙花唱歌吊打全團

你拎可以自己一個unit出單獨live嘅雙花同壽司比 對壽司唔多公道wo

五妹中左肺炎

今泉佑唯 新型コロナウイルス感染について

唔係吓嘩

It just a flu

比邊個男星惹到啊

俾neru兩個story震驚左

ig fake ac

俾人FAKE左

周庭都被fake咗

陰功

但係呢啲snf唔係可以向ig report ban9佢咩

泉妹

好似要本人report?

日向坂中槍

後生應該無咩事嘅
之前橫濱流星確診都已經康復

我真係覺得遲早大陸會ban 9欅坂

其實後生仔多數都無野

快啲快啲

反正就唔再存在

好似有啲會肺功能下降 永久性

報導員即刻出左黎道歉澄清,
效率幾快

欅既負面新聞真係勁多
俾多少少正面新聞得唔得

我都係因為周庭先開始睇欅坂
之前只係dL 嚟聽下

欣賞

欅共2019字幕已出...

平假櫸都係櫸

本是同根生

公海po都幾多人

都係 seed & flower ，小粉紅邊識分，何況晌都係飲欅奶大，

少d小粉紅都好

周庭個單咪算正面
不過唔知支那仔發癲未

啲芝麻人backup緊欅啲嘢廢事ban曬線上

我每星期有得睇欅寫就夠

見到？

睇英譯欅寫 不過要等兩日

懷疑係個記者就咁searchけやき

直接睇生肉當學日文

凈係不協和音

大家好 新飯報到

直接學日文

通常都直播睇，當學埋日文

我真係為欅學過幾個月 之後太忙就冇學

見到公海po睇嚟有人開始落坑

點知睇多幾個月就執

隨時個個覺得企c位果個好型，結果佢畢左半年

臨執前兩個月多左一大班海外飯
欅真係各方面幾時都俾到驚喜人

希望唔好10月問點解執左

已經有人問咗

入一坑就唔明
點解企中間嗰個唔見咗人嘅

其實欅飯都唔明點解執

美玖係我既

做開欅飯都知營運做野冇得解

新人
迷欅應該有1年幾
每次睇到都想喊

後悔年頭去日本冇買返1-7單

碟幾時都有得買

係amazon訂lor

建議你買番本 21人未完成

好重
對本野既感想

隔離個post 變左宣傳post

晌飯趁機賣廣告啦

隔離個post ?

收藏用

[幾時大陸禁埋］周庭保釋腦內loop住櫸坂46「不協和音」 搞到首歌上埋Twitter trend

好想睇官方會點回應定會叫mb禁聲

依家無喇喇係聚光燈下

係咪唔出聲好d

支持又死唔支持都死

禁啦
索尼咁想賺人仔

通常都係得一招，就係推隊長出黎道歉

私底下叫mb唔出聲就一定ga la

咁搞落去

轉名再出發應該都唔會再唱

睇下隔離乃就知sony幾想賺人仔啦

欅共19都無啦

唔會講野啦 應該扮冇事發生

佢夠膽好似上次訪問日本個議員咁訪問周庭我一世唔反snf

Sony一定會將奶共坂依個精神延續落去

Bilibili 抖音

sorry 我哋啲歌支撐一個黃絲天使嘅心靈

遲啲咩反叛野都入櫸坂數都幾唔得閒

係得東蛋先解封姐

次次唱完都就腳軟

就黎變live禁歌

已經係

佢都會係d live 友香c 東蛋唱下

又未去到禁哂既

不過之後就

已經預咗唔會再有live

欅坂或成最大贏家

以後都唔駛去大陸
欅飯成為最大贏家

唔去強國係好事

睇緊欅共2019
バレエと少年真係成個list最唔掂個首

但係葵出番嚟wo

有775

但首歌真係唔好聽

775不了

睇平手無表情咁跳バスルームトラベル

澤部你都有今日啦

睇唔清楚係咩公仔（錯重點

好似係水瀨

即係點

就快忍唔住睇bilibili
仲諗住隻碟到左星期六先睇

無 淨係覺得幾搞笑

平手嘅象徵動物係水瀨
平手坐喺醫療室然後小林遞隻公仔畀佢，連佢自己都笑

碟未到 已經睇左3次

ic

咩節目

好係初耳學

到時不協和音再封印就可以賴班芝麻人造成

應該係呢隻

不協和音果然係被封印既魔曲

但周庭真係好癲，保釋記者會呢d場合講呢首歌，立即上trend

之前買攬枕果陣想買

之前連埋攬枕一次過入咗手
不過唔會追得晒啦
平仔肯定有晒全set

證明周庭都係欅打手

單係呢隻野好吸引人買

其實我唔明佢背脊個拉鍊係做咩

平手還是個孩子啊 都係仲會玩公仔

佢拍啲硬照玩公仔唔知玩得幾開心

有美子会長正撚到癲

證明佢好識玩就真
真心好勁

兩個都正撚到癲

整得make nosie

你都可以架…首先要俾人鎖24個鐘仲要不停被恐嚇

我hono都好正

好似36個鐘？
佢第一晚拉入去，見黃之峰係咁出post，我就真係驚佢單野好嚴重

兩個都好正

因為啲大人搞到佢咁

保乃正啲

agger

堅定不移支持會長

很正

最尾嗰張好LowB

咁佢係啊

Cute到

你地ru

遲到早退嘅壞學生
但我都係咁鐘意佢

ruru又靚女左

大家都好正

天天光光

夏鈴精力用完

斷電夏玲傻保乃
二期新二期全部都好正好可愛

不協和音個trend 推一推
連台灣偷影個堆相都出返黎

點解最後無用台灣拍既片？

唔知落雨定咩 拍出黎成條片個效果差到唔用得 最後先喺横浜補拍

全部成員同成條crew去台灣都應該洗唔少錢
但個導演咁都無比人炒

但算賺得返，四單話晒另一高峰喎

你知導演邊個就唔會咁講

最近終於訂左會長msg,
佢D自拍攞角度真係好pro

放出黎呃錢啦不如

連live都唔出碟 營運會放呢啲出黎咩？

就執應該會渣盡

其實我到而家都諗究竟個doc點樣出碟

唔通改完名都叫用番欅坂名義出

又講到以後一定唔會有欅坂呢個名咁

因為周庭所以出

Doc冇咩所謂啦 照寫欅囉

都要搵人出嚟宣傳ga

揾平手宣傳

周周

搵睡睡宣傳可能仲勁過周庭

唔出個問題就唔存在啦

識玩既就食住個勢唔改名啦

彈出彈入

我都feel到唔改名
上個月只不過試水溫姐

出返隻武道館俾我啦

我要所有冇平手ge live

個song list好正 首首都好聽好睇
最想睇黑羊

如果係就又推友香出黎謝罪

對唔住 呃左咁多位？

：我地會改名做欅坂46重新出發

欅坂45
自抽

少一個平手都可以打低4846系

欅坂係46系不可分割一部分

欅坂28

咁欅坂46-1囉

牙栗上水了

佢真係彈出彈入的表表者

佢個款似拍緊野咁

同埋其實佢個ig真係唔錯

係個段片一鑊炒起姐

2020年9月5日(土)さいたまスーパーアリーナで開催の「マイナビ presents TOKYO GIRLS COLLECTION 2020 AUTUMN/WINTER」に小林由依、土生瑞穂、渡辺梨加、渡邉理佐のモデル出演が決定

黑羊+1依首真係除咗上節目，其他live都好少表演

我見到有一張武道館相係平手c，天天係佢隔離，但唔知係咩歌

跟本唔改名就皆大歡喜
ファン同メンバー都無人想改
種花同港共一樣 每一個決定都係又錯又柒

天天高過平仔添？

避雷針

根本冇人諗過改名但無啦啦改，fans不嬲只係想盡快出新單

話咩要再出發

根本冇人覺得欅呢個brand有咩問題
（當然班皇道idol飯 死都話idol一定要個款 個啲除外）

其實係無問題
運營諗太多

咁即係班成員問題囉 成班廢物

《不協和音》為日本偶像團體「欅阪46」的代表作。日本立憲民主黨代表（黨魁）枝野幸男曾在電視上表達過對此曲的喜愛，坊間傳聞他的手機鈴聲也是這首歌。「欅阪46」多次在紅白歌會的舞台上獻唱該歌曲，「C位」成員平手友梨奈高喊「我討厭這樣」（僕は嫌だ）成為眾多粉絲心中的經典場面。

被周庭提及後，「欅阪46」的粉絲紛紛對她「白眼相向」。有粉絲稱，「你沒有理解歌詞的真正含義，請不要毀了這首歌」，還有幾個網民民援引歌詞「我討厭這樣」來表達不滿。

想問下你地係咪大多數日本fans都係咁諗？ 定係佢地覺得咁做會影響偶像嘅支那市場？ 人權自由喺偶像面前一文不值？ 你地有無人性

真心請教

爛返上去用微博啦

呢篇好似係人民日報篇文嚟

我喺個唔知咩page,都見倒有人話咩偶像唔好扯埋政治，真心咩？

甘Ching你可以去個個page講麻
呢個po第一版又唔睇，最尾個行咪寫左囉

問下姐

而家咪問你地有無呢d 人囉

大家同路人唔怪你
罰你睇哂8隻mv先再講

咩page

第一版最尾個行咪寫左囉

Beyond Fans會唔會怪人政治化海闊天空？
其實作得呢啲歌就預咗會有人將佢同現實聯想
食得鹹魚抵得渴
我就唔會既介意既，而且好歡迎咁做
日本人就唔知啦

Po頭又唔睇 一入黎問嘢就派膠

唔爭在cap埋俾你睇上年7月嘅po頭係咁

見到啲page咁講你咪去返啲page問人係咪真心囉 踩入黎又唔望清楚先
真心咩？

Sor 囉
真係第一次禁入黎

我又想問下如果真係有呢啲人你又諗住點

批鬥下囉可以點

欣賞你夠坦白

周庭係咪同路人要視乎佢撐ru定反ru

我諗你入所有數字團po問都會比人屌

佢反ru都唔割

但見佢廁咁到 應該都係撐Ru

佢好似平推黎

乃就好似推七
晌就唔知了

鬼識你日向咩

ru係晌

同埋佢followers都幾多 比起775同ODA佢升得超快
明明開Post嗰啲無佢兩個咁活躍
我覺得佢晒咗個AC嘅名氣囉
依加開過個新未必有之前咁好

我諗你未入到黎條友應該比人批到走左

你聽一次不協和音同1st single 沉默的多眾數
睇下歌詞講乜，可能會解答到你

真唔洗佢批鬥已經畀我地屌走咗/單機

其實好多首都係講反抗做主題 eg. ガラスを割れ

欅有一半的主打歌都係呢個主題

欅會唔會比大陸封？

正好 反正我都唔想佢地奶中國

本身無武漢肺炎，搞奧運呢期咪想賣欅過上海開演唱會囉

天意抵死

咁佢本身都比odnn/775紅
只係營運得比較差

可能之後就無中字睇
先唔講今次件事 之前我都奇怪點解無ban
翻譯歌詞=揾命博

我都贊成
但係之後可以邊度睇欅不會寫

無字幕都唔介意
但係可以係邊度睇

youtube咪有live

每個星期YouTube直播

嗰段冇汁人民日報貼到出公海

下次留意下先

等緊班人入黎屌鬼

通常我11點半左右先睇

等睇連燈仔又比人帶風向

YouTube

Thanks
咁樣仲正唔駛等一日

睇到12點就訓得

12點先係戲肉

架仔教落
11點睇工事中
11點半去沖涼同煮宵夜
12點返黎睇日向

利申 我有睇埋欅寫

11點沖涼刷牙洗面
11點半打開notebook睇欅寫
12點熄機訓覺

我會睇埋欅寫前面個電腦tv

愛港力： 原來周庭係蒙面超人 極度危險！！

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實佢周圍貼段野做咩9

果個有時會睇

係欅最悶個期
我覺得佢地仲好睇過欅

想搵人入黎屌我地掛

佢地個個聲優幾靚

+1

揾交嗌

咁少人睇埋日向?

結果條友自己係公海都比人屌佢cap支那source

會睇埋

呢度好似欅飯多過晌飯
利申 兩邊都有睇

出聲多個啲係欅飯姐

利申：欅狗

曾幾何時我吉本坂都有睇

歌我有聽
其實幾正 有啲mv拍得幾正

紅組都不知幾正

岩岩睇SEKAI NO OWARI首スターゲイザー的MV
先發現原來MV主角係平手

型到爆金髮look
仲要專登夾時間影個大月光
同埋段solo係平手自己編（好似）

點解我覺得係亂跳
一定係我無sense

最好笑係入嚟話要批鬥段野都唔關呢度事

鬥黃鬥到痴撚咗線

都係一種style

我等緊佢入黎批鬥我

又係時候睇下微博睇點周庭單野

下？大陸一早笑9呢篇野on9
話識日文都知周庭係日本個邊幾乎九成支持率

日會開始淨講笑話，費事睇直播

似演戲嗰種支體語言 唔似舞
不過都係好睇 係驚佢拍親啲mv都係咁

邊個話想睇周庭下海吖大佬

真心不了

接近6 7成聽唔明

無問題肯跳就

係時候學日文

訂咗欅共19仲未有得拎
好想睇但唔想睇網上低清
睇完又會想佢出更多碟
真係好ambivalent

如果有人整petition叫種子花出哂啲碟就好了

光b mail幾好笑

學緊但聽力so weak

me too
睇字會好過聽 可能因為有漢字喺度 易明啲

b站有高清中字喇

我都係,聽力比較差

想知

比24蚊就有得睇

都係唔清 上載上去會有壓縮過
影得黑同用電視睇就出哂事
youtube 啲4K中字片最接近藍光碟畫質

我反而係認字差啲 聽易明過睇字

要聽多啲先得

聽多d Sol
會深深愛上平寶

佢仲有無做SOL?

冇啦

初期こち星既平b都正

原來轉左美波做Girls locks

浜辺美波？完埋啦

唔知之後邊個上呢

唔洗聽都愛緊平寶
依家聽光b msg啲片

成日走音

聽緊你個名每晚一條嘅voice message當listening練習

睇完唔識寫會順便睇埋晌
不過太多inside joke，生肉好多聽唔明

把聲正到 訓前聽一流

泰國民運領袖被捕，多位藝人以（#今天明星發聲了嗎）於網上聲援

估唔到bnk都可以出聲

8月21日(金)0:00～配信リリースとなります欅坂46ラストシングル「誰がその鐘を鳴らすのか?」のiTunesプリオーダー(予約注文)が本日スタートしました。
予約頂くと、リリースされた直後からお聞き頂けるようになります。

是非チェックしてみてください。

得一隻

佢一激動個陣仲正D鹿兒島口音爆晒出嚟

香港同日本仲要對住中國市場，顧慮會多過泰國

打緊LoL嘅miho係○天

「新」歌入面 最想聽10月のプールに飛び込んだ

香港Apple music唔見有

小林少有哋喺message到打咗五段信息講tgc行cat walk嘅事
成日都係靠負面壓力推動自己

應該改名團會收錄返掛？

又係fortite 同 LOL呢兩隻垃圾

22號海外先有

望就咁望

-2
-3
…
好似電影系列咁落去

星期1 2聽友香 史帆都得

星期二聽みいちゃん，星期三聽五妹
不過依家五妹中左武肺，有排冇得聽了
五妹レコメン真係好有趣

成日同d靚仔男星親密接觸好難唔中招

睇咗iTunes 未？

周庭將四單推到去日本MV ranking 第二位

都係無

連平仔轉角歌都無。要接日本先有

搵到了thx

周庭勁到除咗為香港做咗好多嘢 ，仲為自己鐘意嘅女團(好似係)炒起咗輿論

嗰幾首仲有平仔把聲喺度
一係重錄，一係出埋last專
唔係都好難會聽得返
我寄望緊佢仲收埋啲歌係為咗出專

課哂比隻音驚之前課左比欅先

apple music有就唔洗特登課

照買咗 8蚊雞當比帛金

點都推高下銷量先

日本iTunes 買完再喺香港iTunes 買

發現神ID

搶咗我想要既ID

好似話欅doc啲生寫佢係最賣得

咁二期入咗黎佢喺欅生写不嬲都係tier1
0 平手
1 ねる 保乃 ひかる 理佐

用日本ac買成15蚊

賣成千蚊

咁貴
想追返不過無錢

hikaru 生寫貴到痴線

我們今天嘗試派送AMAZON通過DHL Express 派送的貨件但無人領取。重新安排派送

屌DHL老母 冇人打過電話嚟

我揀樓下7仔攞

ps:欅共仲未到貨 係得其他gp碟到咗

我今日收到個順豐電話
都唔知係真定係假

揀左聽日再派

忽發奇想雖然應該0可能

欅轉名之後neru入番團會點

會開個平假團放佢
過幾年個團會改名獨立

平假名櫻?

Ah shit, here we go again

又黎

Neru入日向得唔得

要好一段期間先上到手
始終2團好多野都唔同

會成立反ru會

立即入會

會變ねる坂不了

間唔時一齊上音樂節目客串下做下C就OK

akb 大家志津香中招都幾大鑊
佢都上好多綜藝

之前松田都同佢同節目

真，而家日向百花齊放咁已經好理想
不過想睇neru再跳僕たちは付き合っている

neru就梗係唱100年待てば

一齊上音樂節目

或者響日向啲演唱會做special guest

入坑入得遲
想問下仲有咩途徑可以買到日向一單kyun嗰件T?

唔唱巴士點得

join

ごめんね

ごめん〜

neru親戚上電視

留言話欅做漁業既親戚會唔會太多

不如做漁業偶像

志田已經成為kol開始賣廣告

搵佢做kol都幾大風險

無野既

整個海上live都唔錯

炎上商法

滅團商法都玩過

痴線 梗係狂唱ごめん

可能承接每年嘅欅共和國了 大家都可以濕身只係變咗咸水